GoPro Hero 9 II

想問下個 horizon leveling 開左之後係咪打構拍同打真拍都會變返打模？

想放係相機上面錄嘢
我有時會打模影
有時會打直影相

要低光好用返8 仔, sensor size 一樣夜景一定系低象數好d ...
Zv1 , 無反/一寸機要對焦... Action cam 應該大部份也是泛焦拍攝... 有好有吾好..

主力室內拍攝算唔算低光？
但 gopro 9 防震好似好好多

主力室內拍攝算唔算低光？

對gopro9黎講算，rip

對比8 , gopro 9 防震係好好多
低光有得揀就兩部我都唔會用...

我知 pocket 2 完勝

如果講DJI POCKET
防震黎講GOPRO9好好多

我主要拍室內....上網睇過 pocket 2 好 D

DJI d色柒到仆街，加上大劣野，不了

我都想屌 hero9
但要睇我本身實際用途

你想mount機頂就唔洗諗pocket，又唔夠wide，色又柒，尤其係skintone
上年知道出gopro9我就即刻賣撚左支pocket

咁平心而論 , POCKET 2 就WIDE返好多
不過色仲係差 ,
室內黎講GOPRO都足夠 , 只要唔係太低光
夜晚兩隻都差 ,

利申: 有GOPRO
POCKET 1代 (已經賣左) , 2代玩左一個星期

我大部份時間用嘅就係佢臨尾室內個環境
好少用係戶外

手機pov

Gopro pov

你室內用係指玩玩下咁拍野?
室內用ACTION CAM 我通常都加燈
個質數出黎差唔多

加MAX LENS 直接360度個畫面都打橫唔會郁

啱啱訂咗留名

諗緊2700 定3100好
我想買雙叉同3way 係咪2700好啲

有無人用緊gopro max?

2700，要用磁石夾同浮棍可以之後先買
雙叉可以買兩個，買多個攞黎自用或者轉賣都唔錯

香港好似未有 max Len 買
其實都已經好大機會 hero 9
因為 pocket2 將個鏡頭角度扭得太多佢會自動還原

我有max lens,360 度鏡頭可以唔郁
官網咪有得訂

訂左
手已入
不過用 max Len 冇得拍 4k 有 D 唔 gur

啱啱俾完錢先見到個post
原來雙充一定要跟機買，GG

cancel?

個subscription扣咗數了 再買機變32gb卡
買副廠算

想入手
官網買的話
額外電Set係咪2801差2電呀
買2舊係咪連機總共有5電2差

Bundle 加埋2粒電
雙充咪多一粒電

雙充跟一粒？
我以為2粒

一粒

想問
如果官網買
要寄幾耐

已買
唔知幾耐呢
但一切配件都未買
係咪3way同磁夾都走唔甩
同朋友鳩遊行山露營用

一星期內到手, 快既可以三日
雙充都無買? 如果無買你就頭痛
因為唔連機買唔到
3 WAY OR SHORTY 是但一支
磁夾我覺得好用 , 但厚就夾唔到
行山用磁夾夾袋都可以
無用袋可以用Chesty
旅行套装 有SHORTY + 磁夾

雙充有呀
依加跟機都係買到1舊咋
想去買返D保護野
巴打有無地方推介
想快D拎去玩

啱啱試玩完，有幾個問題想問下：
1）個mon 好lag
2）影完片playback 會hand 機，條片save 唔到
係咪我部機有問題

請問大家仲有無散熱問題 諗緊8定9好

1）mon lag就一定，想冇咗lag就轉1080p
2）playback hand好多原因，太熱，粒電（我試過有粒會易hand啲），卡太大都會有機

少少，其實都唔嚴重，有新買新

如果用張write慢嘅SD card 係咪都會hand

都唔一定，太快都有機會hand，都係睇夾唔夾到

覺唔覺gopro9 d色太濃

請問有冇人試過hero8 connect 唔到 media mod?

套住 media mod tn差再電，但其他野冇反應

可以較 flat
之後自己再 tune

買撚左8 好快出9有內置前mon搞到我好似比人呃9左咁既感覺

前 mon 都事少
今代隻 max Len mod 一定要買 （我覺得）

同就咁用廣角有咩分別？

可以 360 度轉部機
部機都可以水平拍攝
仲有加左個 mod 定好多可以唔洗用 stabilizer
不過缺點會由 4K 變 2.7K

再調返轉講
你本身有 8 而 max Len mod 對你黎講係冇用的話你根本唔洗升
返正 8 iso 好過 9

我用9 但我應該好小玩到360度轉
同買左枝3way 雖然行路都係唔夠定 你有用stablizer?
用左mod會否再wide d?

因為我用途同正常 hero 用法唔同
我主要駁落相機度用
有時打直影相
若果唔加 len mod
hero 會自動變左拍直倒

加左 Len mod 可以唔洗 stabilizer
你可以上 youtube 睇下 review
加左 mod 會 wide 左變 14mm
亦可以揀 16mm

不過個 media mod 我可以話不了
一來換電要拆 mod
二來分分鐘下一代唔套唔到落去
hero8 個 media mod 已經係例子

駁咪一定係買個 mic input 果個盒返襟玩過 media mod

如果只為左定d值唔值得買
好小用廣角 變形都幾勁
拎黎拍行山但用左防震都係爭d
用左len mod既廣角好似無左自動對齊地平線？

19mm + horizontal level行山好ok喎
我重要踩MTB行石仔路登到飛起都好穩
即刻毒左幾個fd

19mm係用左mod 至有？
加左mod拍片會再定d?
Thx

你開到horizontal level即係用緊linear即係19mm
可以睇下呢條片有哂max lens既比較
even佢冇加max lens，剩係用linear + horizontal level跑都好穩
你可以check下你既setting

有冇巴打都係咁，拆左個鏡頭再裝番就裝唔實

加左 lens mod 係 14 / 16mm
lens mod 既然可以 360 轉部機都維持到水平拍攝
又點會冇 horizontal level 呢？

裝左len mod 個穩定度真係好高好高
我覺得8代同9代都差幾遠下
之前我買左8代+ media mod
屌佢用得一代 , 但九代都有再買 (仲半價添)
因為實在唔想好似以前咁用框加盒

利申: GOPRO只係無擁有過7代。

media mod 其實冇乜壞處
若果你唔係長錄要換電的話
不過見佢上代用唔返
我真係不了
大把殼套得埋個 mic input 盒

咁又長錄其實media mod 個typeC比長插唔洗換電既，不過好少用一代就真。
以前我都係個殼套多個盒
但其實多一舊野就係多一舊野
加埋無線咪同補光燈
都係用Media Mod 算啦
好彩9代電都算用長左。

其實真係睇自己點用部機
我唔係 outdoor 用
部 hero 用兔龍配住部相機用
(為左部 hero, 影相加個兔龍我已經覺得好 on9)
一用就差唔多個幾兩個鐘
唔會再駁住個尿袋去防止冇電
最快一定係拆電就換
加左個 mod 冇可能換電快
所以一定要取捨

outdoor 行山個 mod 長插尿袋係方便過配多個盒做 audio input

我室內室外都有用
巴打你配住相機用係點用?

兔龍 + 魔術臂
隊個 hero 係相機鏡頭上面
我影乜咪會拍乜
所以點解我一定要 max Len mod 因為有時影相會打直影
唔用 max Len mod
會變左直畫面

屌跌左隻磁夾
有冇人唔用想出

買返gopro磁夾？定買副廠？

最近用用下突然SD卡錯誤, 一係電腦開就叫我格式化
是咪已GG, 有冇ching有方法救番d片出黎

兔龍 + 魔術臂
用緊邊款?

吾你老母

想問吓你係咪喺官網買，我試哂chrome, firefox, safari都買唔到，gopro support page好多人都係咁想知你點買？

佢冇貨定點？
唔知喎

新手留名
第一日買返嚟開咗錄一陣片，會熱係咪正常
係少少辣手嗰隻

係會熱
你錄左幾耐？